點解d阿叔阿伯身上總是有種味

臭撚到 成個星期冇沖涼？

點沖呀...好攰

有時聽到長者身上有股難聞的「老人味」，很多人以為是因為沒清潔乾淨，但醫學博士說這是因為缺乏營養素！

信不信由你

咁大年紀你仲要我自己沖？雕你老味～

日文有個term叫加齡臭
可能指呢樣

Bio老師話係老人家啲內臟用得耐會臭臭地

唔知係咪9吹

死廢老涼又唔沖頭又唔洗
又食埋啲狗屎個口臭到冤
咪獻世啦好心靈

在靈魂轉移過程中由於靈魂的劣化逐漸失去了抵抗肉體惡化的能力。

每進行一次靈魂轉移，靈魂會有損耗，肉體也會隨之惡化。

開始腐爛

D廢老好大陣尿壓味

你做乜撚野

其實啲老左嘅女人都會有 老左就成日覺得自己冇出汗或者懶所以唔會日日沖涼

屋企多雜物 厚衫少洗 老人除 本身唔整潔